一人一個同男女朋友分手原因

如題
同男朋友散左好唔開心

唔夾

我窮